任達華被轉送至香港醫院

點解啊 大陸唔好咩

晏啲見